喇沙仔好野！

淨係一條喇沙利道都三百幾人

香港40歲以下, 可能有7成人都係反共, 另外3成政治冷感
香港未來係呢班人渣fit
政府同班狗真係唔驚清算?

所以咪每日放150個嚟

推, 真名校!

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

有個喇沙仔舉住「拔萃好野 we connect」

只要控制到各行各業個最高話事人，再玩白色恐怖，再加黨衛軍，政府真係未驚過

人渣fit

好多靚仔

個個都靚仔

好自豪
師兄弟我愛你地